美國史上十大懸案之首-黑色大理花

過程係點都唔需要多講，有興趣就google吓。

事發至今時隔已過70年，差唔所有人證都不在世，就連頭幾號嫌疑人都死咗幾十年，物證都極有限，究竟呢單案仲有無機會破案 還世人一個真相，還Elizabeth Short一個公道

人都死左 仲想點

照你咁講，所有謀殺案都唔洗查了

張相真係好恐怖

睇得多已慣咗

沒錯

破唔到架啦
同咩開膛手一樣

講撚到人證物證都無 嫌疑犯都死埋
查黎做咩？

查黎做咩？咪查黎揾個真相囉

知道真相又點 犯人都死左都唔定啦
咁多資源就查番d現代案件啦
堆史前案件查黎都唔知為咩

光緒死咗百幾年先俾現代人證實死於山埃中毒。英國百年開胸膛案最近又憑科學技術破解。呢d對於歷史同犯罪學來講都有重大意意。

開膛手一案最近用DNA技術破咗

搭單問 之前藍可兒個單咩環境？

只有白人先會尋求真相
儒家思想下的垃圾都係「多一事不如少一事」

Source?

點解冇人po張相出黎
咁我post下先

唔係以為真係有相下話

咪係 831 陳彥琳周子樂 人都死左啦 知道真相又點 查黎都唔知為咩

大陸出世

如果樓下有人擺相既話
佢今年內中武肺

google 吓啦

樓上有件

I knew you’d say smth like that

知仲問。。。

I couldn’t find it